急尋賣牆紙黃店

前排睇啱一隻牆紙 但係聽到幾個員工/老闆都話投票俾工聯會
想問下有冇賣牆紙嘅黃店推介 最好輕輕講下原因